一夜4次分手砲 她「做愛做到恍神」告前男友性侵不成 反被控誣告罪

一夜4次分手砲，激情過後，女告男性侵不成，反被吃上誣告罪。

今日出版的《蘋果日報》報導，一名年約20多歲的林姓女子，去年6月間在摩鐵向陳姓男友提出分手，事後控陳男因不願意分手，對她掐頸傷害且兩度性侵得逞，但彰化地院查無具體性侵事證，男方獲不起訴後反控女方誣告，林女昨被判3個月徒刑、緩刑2年。今日出版的《自由時報》報導，法官審理時，陳男斬釘截鐵地說：「我們一天內連做4次，其中一次她還問我，有沒有全部射出來？」2人在摩鐵大戰3回合，中場休息到社頭清水岩寺聊天，再回男方住處嘿咻1次，林女說：「我已做到恍神，忘記了！」法官認為，2人為合意性交。網友不解，「現在女生對性侵是怎麼定義的啊？」「為什麽分手還要打炮？」有人說她是「不懂保護自己的女生」，但也有人回「這種吉來吉去的世代，男生真的要會保護自己」，有網友覺得，「只能說這個男的爽到了，有分手砲可以打，事後又有賠償金可以拿」。（即時新聞中心／綜合報導）

寶島

台灣班臭雞仲離撚譜過香港

來世只做…

港女袋袋平安

香港既話男方一定係有罪, 所以你先覺得唔離譜姐

我已做到恍神，忘記了！
我已做到恍神，忘記了！

女方做到太癲
進入聖人mode
所以就告人

女權人士全面進場

睇到扯扯地

彰化市+1

我諗港女再on9都up唔出做到恍神唔記得左呢句
真係得台雞講得出口

得四次咁少
告鳩你

竟然唔係新北

女人真係無得輸

台灣雞都有得屌
香港雞 望下都告你

台妹真係好濫

條女淫到

咩係摩鐵

寶島真係一個美麗的地方

motel

同摩托車一樣？ 台狗同支那果然係一家

巴士 bus
照你咁講香港同支那都係一家